希望前缐明白：同情心、同理心、心理界線

唔知大家明唔呢三樣野

同情係：唔想你留係度，會受傷，所以叫你走、但會陪住你

同理係：明白理解你留係度嘅目的，無論認同與否

心理界線係：同理你之後，但我會有我自己的選擇

例子：我老母死左老公，即係我老豆，老母變左成個冤婦，終日痴住我，因為我係獨仔。我同理佢嘅處境，但我不能終日被佢痴住，因為會影響我工作、家庭生活。

呢個時候，我就應該學習向我老母拒絕❌，表示會加多一點時間陪佢，不能無止境的被 感情勒索，佢自己有責任去揾多啲社交生活！

例子：我理解你留下的目的，但我會選擇走，但不代表我不關心你，只係我自己獨立思考後覺得應該走。我對自己、對整個運動負責

標題簡體字

時間越耐，就越驚，唔想睇死亡直播，唔該

自推，希望多啲人見到

希望大家明白，如果因為五個人想死守，十個人唔想死守，但係果十個人為左個五個人而繼續死守。咁樣係對整場運動無益，希望大家獨立思考。poly 夠膽報警，大家亦要明白對方係攞正牌攻入黎，不要作無謂犧牲。